(週末好去處)如心酒店41樓，俯瞰荃灣西全景，免費嘆冷氣好地方

如心廣場位於荃灣公園及荃灣西站旁邊，
坐落於如心廣場上，連接荃新天地等天橋
屬於商業戰略要地

該酒店41樓容許公眾遙望海景，稍為休憩
可以觀看青衣天橋及德士古道車流狀況
攰可以去休息下。仲有冷氣涼添

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

荃灣公園好靜